[We are Liverpool ,we will be back😠] 利物浦季前轉會終極FF區 2

I love Liverpool

4 啦

是但啦

2

We saw the European Cup

Madrid had all the fucking luck

We’ll just keep on being cool

And bring it back to Liverpool

買人未牙

終極FF區 學埋獌狗D用字

呢套字佢地發明

合約戰士屌簡仲未轉會去祖

世界盃沙拿都唔知有無下次
點都唔會因為驚影響生涯唔踢。。

唔想留就叫佢快d躝

fekir: 利物浦

ox喊係頒獎個陣? 有冇link睇返

開過個啦

呢加踢唔到第一場姐

fekir：去利會比賓c馬笑

想印波衫
Jelly
老虎
文尼

利子們⋯⋯三揀一印邊個好

咩topic

勵志

走啦都無心番隊
又要成個下半季扮曬傷真係好辛苦

聽講流料個source係埃及9up媒體

老虎撚

草齊三個會有神奇事發生

又ff區又3-->2,我驚係地以為我地輸到傻左

主場作客第二作客各一

Jelly
之前自己笑左閘波衫唔會有人買

雖然老虎季初派膠派到傻 但季尾見到佢真係好左，加埋尋晚完去牙朗

如果睇中醫 ， 可能真係趕到

JELLY真係好撚熱血

我驚人地以為我地輸到傻左

垃圾topic
做野求其

分家啦

如果我印左，知唔知有咩途徑可以比佢知道

主場印左費明奴
諗緊印唔印多件jelly或者TAA

下季主場聯賽印F9 歐聯印沙拿
作客印Jelly
第二客印張伯倫

6月14號就世界盃
之後1個月都好難有重要轉會......

到7月先開始傾轉會就死得人
因為今年8月頭就關
唔好講熱身賽開始.....

呢2星期簽唔到2件 基本上今年轉會窗又係FAIL

之前話左印沙拿

看下有咩人簽到 再印

今季當然印jelly

Rich

一人一件jelly之後影相send比佢

Instagram direct佢 佢經理人團隊有機會睇到

Lovren: "People will point fingers at the goalkeeper but we win together, we lose together. We will stick behind him."

Topic 係要黎鼓勵大家 ， 2字 係要大家記得今次拎第2 既教訓 ，下次做得更好

Ff 係想大家幻想一個美好前景 ，等大家開心d

有曬意思都話求奇

好似好多人印沙拿

精壇味好重

年年點都要買齊3件
今年主場印軒 作客印沙拿 橙色印文尼
上季印安利簡 作客黑色25古 綠色老母

巴打知唔知邊度印好？

準備印 r年 ox

#齊上齊落
#永不獨行

佢唔係甩較既話唔駛睇跌打啦
純粹扭傷

獌狗topic先成日用終極ff區
仲以為回左家

問其他利子 我通常托英國親戚幫我買/印好哂比返錢佢地

Merseyside Police have confirmed they will be investigating threats and hate messages made to #LFC keeper Loris Karius

沙拿 係未想學戴志偉呀

射一射 ，痛一痛姐

傻鳩樓主 個post成陣柒味 個topic老撚咁長
屌你老母

睇左redmen tv 個vlog , 見到現場d利狗真係想喊

利子們 知唔知邊度印波衫好
印歐聯好定18/19好
同埋香港官網有無？

有冇入會員果d呀？

好頹，食欲都無，成日食得一餐

我係選擇官方，直接課金

一條心 撐紅軍

無呀 好小印衫
得2件...一件so7好耐之前旺角印..一件16/17啦子都係托人係英國印

睇完 可能個心好受d

rich

我上去研究下

Make us dream

官方買有10美金coupon 用係下次課金到

無人開過？

同埋為依張簽名

唉 依家講咩都無用啦

好想同卡膠說聲加油

唉

已經難分真定假

有膽面對球迷都好過之前嘅老虎嘅

加油

但利好難再比時間你

過左一日我心情無嬲卡仔，不過永遠都有條刺在心中

唉 我就嬲佢唔落 始終自己人
但我真係唔想見到你打利記龍住

矛乜心情睇了

頹到病Q埋

睇到好SAD

巴布如果跟高普搵食 應該會幾好

岩岩來 第1,2季 超級後備水準

利物浦可唔可以少d如果

要留低就要重新學過手法企位
卡真係冇咁大潛力翻到身

再嬲唔嬲邊個都冇意思

但係依家擺在眼前係

正選11人再有呢D跟本唔夠班又心理質素差既人去打

利記唔會好

所以K1最多係做二號龍, 頂唔順就趁早走

有冇人今晚先想哭波喪
琴晚仲同班fd一齊 哭唔出
但今晚見哂d人 reaction真係加埋自己一個

官網要成千蚊

貴出面幾多?

依家仲要係大賽爆炸, 你一年打得幾多次大賽? 次次都係關鍵又邊度比到咁多機會?

卡膠岩岩黎果陣都比壓力壓到狂派膠, 佢心理上面既問題已經好明確

下季決定印mane

出面一般6-700

唔知 我都想知出面要幾多

二號龍都唔好喇
後備龍心理質數都要好強, 水準比穩定

有時正選龍傷左, 要突然上場
或者盃賽間唔時先出下
反而要有D經驗好既龍先掂

88 model

但要搵個一線 有經驗龍門教練去教

依家個龍門教練 球員生涯就長期係英格蘭低級別聯賽生存
佢能力上有返咁上去 點會成世人都無打過大隊

有人會話識唔等於教得好
現實就係連拿到屌卡 無一件係教得好........

仲要屌卡好明顯手法有問題 你話反應無得教 都算.......
失第三球就好明顯手法出事

好心咪撚拎謝拉特黎講啦
謝4真係純粹不幸
事後果場波都仲好出盡120分力踢

屌點解唔試下ward
兩個龍都膠
都唔比機會佢
原本借佢去huddersfield踢一年英超正選味好。。。

龍門位最慘係唔似其他位咁, 質素差D可以努力D幫下波

呢個位處理壓力一定要好硬淨先得

二號最好係搵退左老野

邊度

第3球唔少龍門都試過 但第1球真係得佢自己先知咩事

好像係依家個龍門教練建議3個龍 先唔借出去

門將教練John Achterberg 談利物浦三大門將

「一直以來都有一個計劃，希望讓禾特比賽兩年，以幫助他提升至所需的高度。」

「他在 Huddersfield 展示出絕佳的穩定性，我們將會把他帶回球隊，因為我們需要三名出色的門將互相作出競爭。」

「下屆將會是一個重大的賽季。假若有任何的傷病或停賽，你需要三名頂級的門將。」

「你需要這樣的競爭。我們需要保持每一個人都處於最佳狀態，並且改善他們的表現，好讓每當機會來臨時，他們已經準備就緒把握那些機會。」

又係呢條撚樣, 浪費左WARD仔一季

朋友隊係想買Ward...

原來尋日john Henry同linda去左睇波

你開post 7到 負皮深潛算
各位手足preseason見

屌，成季踢一場，好得過去狗仔隊踢一年英超?
原本係佢唔係lössl

挽留

A petition calling for UEFA & FIFA to punish Sergio Ramos for intentionally hurting Mohamed Salah has just reached over 150,000 signatures #LFC #UCLFINAL

其實我冇咩怪卡仔
當然好唔開心 但今季已經超額完成

Ok

已經唔想再討論咩keeper問題
潛到開季再算
唔想咁樣影響埋自己生活

有冇link

以後唔反老虎

埃及佬x利撚x疤

真隊長

好撚彩毒撚冇頭像
差d自爆

老虎應該最明白自爆之後嘅心情

佢係下半季明明合格有突
呢樣先sad

過來人

卡仔安份做個二號or三號龍門啦
一係借番德甲

我個蝗frd仲講緊係沙拿扣住拉狗先
講到全世界都逼害拉狗咁

冇心情再同D蝗嘈
只想知轉會消息

算啦 向前望
佢地唔明比人整傷主將既痛苦 (先唔講有心定無意)

佢地隊波 一隊人換

點會明我地

就好似男兒當入樽咁,打到最尾先傷主力

係啦 所以唔好再同蝗格劍

講真 我當笑話咁睇

依場最痛唔係因為只係輸左場波
而係全隊200分力打得咁好就係因為個on9龍而失冠
好少可見行利d後防下下落腳剷又下下都剷得好靚

軒隊

根本利記龍個個都7

出米仔我相信可能一樣出事

7係利記既文化同傳統, 只不過而家係入鄉隨俗者

前有神奇隊長

個種無奈同灰令到我已經唔想同人嘈任何野

條友不嬲7開, 我真心相信佢唔係特鄧或者有收過任何錢

終於體驗到
half time team talk ，made all the difference

呢個時候有人企出黎講呢句啲嘢
對卡利都係好大既support
仲有skipper 尋晚講個啲

落棺sir真利

賓穎？

曬氣，扮訓教果d人最唔識醒

呢張相影到好有只有一點點個種feel

不過我相信高普喎

換左個龍, 我相信下次歐聯起碼4強

尋日佢都唔好得去邊
輸哂形勢之後帶動唔到隊波
仲點會有謝隊d奇績出現

We gave everything but it wasnt enough
呢句真係好灰 可唔可以唔好再講

而家已經唔care k1 個想法同感受了，只係想班主快啲買人，同文尼、沙拿續約。
一早埋晒班準備下季。

其實利記比起以前無咁海鮮同穩定左架啦
繼續改進, 下年起碼4強

高普第一年黎, 無前4
第二年, 已經岩岩前4, 今次入埋決賽

發乜撚嘢神經

其實尋晚一早要換can落去爆同突破

三個都俾遠射收皮
Reina俾Alex
屌米俾夏卡
卡膠俾Bale
究竟平時係點練波

高普又係咁 軒又係咁 老虎又係咁

佢算係咁啦認真，最後都見佢追到角球位，仲有攔截做到

如果利記繼續改善, 就咁秤, 咪得西甲三隊, 祖拜先可能會輸

都唔係咁灰者

其實你應該要收皮
其實最好高普唔好黎 咁就唔使入決賽

咪on9，條友都唔撚係真利黎，同你爆？

仲要個板凳深度單薄到咁

屌你fsg 攞出半個對紅襪既態度對利得唔得
就睇你個2億點玩

睇波年資有冇半年條友

要改戰局 can係最好果個
走還走 唔通決賽換佢出黎會hea 踢咩

其實利記算好了, 起碼有高普有希望
唔好唔記得, 自高普, 今次只係第一次踼歐聯
仲要入到決賽

見到49000, 有件大巴怪, 我諗有排衰

大家唔洗咁灰 望下阿狗 佢地呢兩季仲慘

我相信出米只係中龍必入同派膠入波嘅分別

知你睇左半個世紀啦

你唔好同史篤城比

而家希望班球員企得返起身啦

唔知點解, 咁多個領隊, 真係最鍾意高普喎

咁都企唔返起身就真係抵冇冠
但主力傷出+個人失誤個種無力感真係好重
依加有段冷靜期都算好

講真今年有前四+歐聯亞軍收曬貨啦

本身can 都唔係爆同突破型，亂鳩咁黎 定係你想轉排陣442，咁會仲快死

真心, 利記個管理層真係好野, 搵到高普

高普, 施蒙尼, 係我眼中等同現代版費蛇

你睇下49000, 又椰絲又V92又大巴
阿記, 將來唔知點
獌, 都叫有D成績, 不過要瘋狂洗錢下既維持
熱狗, 仲係不成氣候
轟, 又要換人了

諗一諗就會覺得起碼仲有將來

講就咁講
睇得出尋日真係有機會 好唔抵

熱刺普捷天奴是ok
除左果種茅西打法

基本上, 得獌, 熱, 猁係穩定

另外果三隊, 唔睇好

起碼有將來, 希望好重要

下年我覺得入4強唔難, 之後要睇運了

獌定鏝呀

樂棺sir燈小陣ok？

樂觀的人

琴晚搶咁多波都話唔好得去邊

同埋唔好咁老定，今年有運氣成分去到決賽之前都抽唔到皇巴拜

講唔出呢d收貨說話
有時唔係你想贏就贏
有d野timing 同機會過左之後仲有冇好難講

同前隊比真係無得比wo

鏝城點會有事

佢老細油王個金庫多錢到用唔哂
小油王 阿巴都話被人制裁,驚布京同離婚分家產

隨非全面戰爭 好像兩伊戰爭咁燒光幾千億財富

樂觀sir都冇人識
都係潛算

喱個係堅定流呀

工兵炸,定你有冇睇過利今年點打強隊, 一向skip中場,中場搶完波比前面3個踢

跟著到vvd 大家係咪傾完 開完心理輔導會 跟著post

似堅wo
講野都咁on9又有浸老餅味

果個唔係 隨遇而安咩

有一個Post咗
你唔係唔跟啊？
邊個唔跟就係鬼

jelly 帶頭

can會post咩?

佢都唔係利球員

Latest news: slash is finished

佢？
食緊spaghetti飲緊cappuccino啦

259

等緊去意大利的飛機

可能PR team開都唔定

安心等開季

屌你老母拉狗

Egypt international Mohamed Salah will need only three weeks to recover from injury, a close friend of the Liverpool star revealed on Sunday.

The 25-year-old was forced off the field after an unfortunate clash with Real Madrid captain Sergio Ramos in the Champions League final on Saturday night. In the immediate aftermath of the incident, there were several mixed reports on the extent of the injury including a dislocated shoulder and a clavicle fracture.

Among these estimates included the possibility of Salah missing the World Cup, which Egypt sealed qualification for with a famous penalty by Salah in dramatic fashion against Congo. With all factors taken into account, Salah missing the World Cup would be a truly heartbreaking conclusion to a phenomenal season which has seen him score 44 goals in all competitions for Liverpool.

However, Aly Mazhar, a former footballer and a close friend of Salah, announced on his Facebook page on Sunday that scans revealed that the Liverpool star suffers a strain in the shoulder ligaments and that he’ll be back on the field in three weeks.

It remains unclear whether Salah will be ready for Egypt’s opening match against Uruguay on June 15. The Pharaohs will then play against Russia and Saudi Arabia on June 19 and June 25.

In the meantime, Egypt will play friendlies without Salah against tournament heavyweights Belgium and Colombia on June 1 and June 6.

人格魅力

BREAKING: Mohamed Salah is expected to be out for 3 weeks and WILL play a part in the World Cup.

唔係坐監咩

第1場後備落場啦

有無清已經嬲唔落卡

諗返佢地個喊樣連我都想喊

講真
sad多過嬲

熱血同親和力
一句 “贏既歸球員,輸既入晒我數”
齋呢句都加分加到爆錶啦

二世joe

嬲又嬲晤落
原諒我又做唔到
除左ex 之外
估唔到係一個德國男人俾呢種感覺我

就當普天之下歐冠只得數秒

第一次隊波每一個球員既ＩＧ ＰＯＳＴ 都要留言

琴晚感受到佢地每一個人都好努力 亦打左場對得住自己同球迷既比賽
除左ＩＧ 鼓勵下佢地 都唔知自己有咩可以做了

場波完左就唔追究責任啦
利記既生涯應該完左，
其實都係自作自受

丁轉會啦喂

Nana Oduro Sarfo, director of football at Ghanaian club Berekum Chelsea & close friend to Jordan Ayew claims that Liverpool are interested in the Swansea forward. [@Record_Sport]

Merseyside Police will investigate death threats and hateful messages sent to Liverpool goalkeeper Loris Karius after his blunders in Saturday’s Champions League final. (@SkySports)

又兩星期又兩個月又三星期

比多次機會力子仲好

Post名

呢啲先似利既target架嘛

沙特部長放流料
梗係，埃及同組

力查咁有愛, 走去安慰model

又傳降班野屌

對面拿華斯真係好勁

買黎做後備

垃圾波我以後唔會再睇

新jelly呀
比佢符碌扑中一次仲唔食住上咩

史上入利記最多波既球員一定明佢感受

呢個Ayew 係唔係利迷果個

I still feel sad today

買埋迪布尼please

@MoSalah
It was a very tough night, but I'm a fighter. Despite the odds, I'm confident that I'll be in Russia to make you all proud. Your love and support will give me the strength I need.

順便阿古路俾firmino做sub
反正都係利迷

andre ayew勁過jordan喎

又翻睇多一次高普段片
“Madrid has all the fucking luck”

高普真係好正

黎香港踢啦
安全D

Shout out to Bayern

張居正尋晚係場邊都係喊到癲左
真利

都放流料

係時候睇番D J片平復心情

快撚啲躝啦，我真係j唔撚落

話咩沙地部長同埃及個邊好熟
屌你埃及部長唔會最清楚?

一定係比ramos打到隻眼睇唔清楚

柒咗就del post
明明成班埃及國民仲等緊FA官宣

對屌米係惱,但對卡係好sad

個個都垃圾後防出鋼龍
我地做錯左d乜先搞到龍門都咁撚屎

想睇james pearce話買二線龍再俾人屌到仆街

de gea 咁多年前買都差不多二千萬
點同
一分錢 一分貨

49000練練下都出左個DDG
利就練極都全民大煉鋼咁出一堆

埃及個national team twitter咪官方
味話兩星期

粗粗地買joe hart啦

唔講呢啲唔通好似渣士咁"we shown character"咩
我反覺得領隊係要講呢啲到位而由心既comment
比人球迷之到其實佢地都好痛

廢化到英格蘭都唔用佢

因為我地後防線係世界第一

淨係尋日果場

佢應該喊梗點解自己出唔到場幫隊波

佢ig都有咁講

雖然Madrid had all the fucking luck
不過拖帥都真係勁
上半場似讓下比利攻
放bale同飛機留返下半場先開始慢慢禁制
反而高普連攻擊球員既ing都唔放sub

今季全歐最勁最難打既鏝都贏哂兩回合
仲要入埋波

諗起佢係飛機場到 同班球迷好開心咁拍片
隔幾個鐘喊到9彩

100分

邊有一個人會諗到咁樣輸波
真係比人技術性擊倒球迷都唔會喊啦

屌次次都開咁柒既topic 係咪一定要用emoji

希望k1 可以振作啦，但唔該如果有心真係唔好留係度啦，對其他人好唔公平

見到佢地啲post 自己都喊左

想問沙拿情況如何

3week 應該ok

轉會係咪世界盃前 搞掂會好d

世盃有好表現又會賣貴幾個10m

Dejan Lovren & Virgil van Dijk back Loris Karius after Champions League final shocker
最近有d迷老虎

Vvd應該已經頂唔順屌卡
老虎自己都柒開所以冇乜野

就算踢街場 第一球都會被人屌到pk

vvd 應該莫名其妙

稍為轉下身 就1:0左

I mean 最新update

果球連r26個樣都好似世界停頓左咁樣

h14仲要望住個入球
唔係隊長都廢事開口撐佢
完場真無無人想show佢

係 所以都唔知想唔想佢走好

live既時候有屌model，但係完場之後已經無嬲佢，不過佢離隊我認為對雙方都係好事

根本無能力打大會
連心理質素都無

直接掉落賓周馬度

個樣已經呆到未知發生緊乜事咁

怯到手震

YNWA

借卡出去係暫時最好方法
佢應該都好樂意出一出去放鬆一下
去返啲中下游啲嘅波打返一季好波再返黎

訓唔著 要返工

真係好hurt

同意，始終仲後生，見樓上個gif 佢震到 就算賣宜家賣都冇人要

如果而家掛牌賣佢走
對佢人生係好大衝擊
隨時從此一蹶不振
所以對大家好 一係放佢落2號
一係借佢走 出去中下游做正選冇咩壓力打返爭氣波

有無手足同我一樣 睇果陣嬲撚到仆街 但之後係無盡既傷心 對卡都一樣 好難過 屌唔落

啲死mk係咁
平時出去玩屌女就串柒柒
俾人兇一兇嚇到屁滾尿流

仲諗緊場波

Yes 一樣
其實冇嬲過咁濟 係傷心 未釋懷
可能同沙拿一早傷左有哂心理準備有關
嬲黎都冇用 佢都唔想

留意到會然傻豬黎既入左伍超玲post
好咸濕

終於平復返 我喺kiev琴晚真係一片死寂 現家好啲咁樣睇，就算鍠買沙拿，沙拿都唔會過去

因為會去疤

拉莫斯仲要係隊長

疤買基沙文
psg要俾mbappe 轉會費
拜窮撚
我睇你fsg今次搵邊個接貨

佢連女朋友都無

所以正面咁睇至少會留多2，3年

小妹想睇下d男人係點諗野咋

又天光

沉澱，過濾，重生
起碼去到星期二先冇事

乜野終極FF區 以為去左獌個狗竇

個post柒撚到仆街

個post 好柒

630加油推POST靠你

無轉會

Liverpool goalkeeper Simon Mignolet has backed Loris Karius to bounce back from his Champions League nightmare and will offer the young German all the support he needs.

keita

LORIS KARIUS' RECORD FOR LIVERPOOL IN 2017/18
Premier League - 19 games, 14 goals conceded, ten clean sheets

Champions League - 13 games, 16 goals conceded, six clean sheets

FA Cup - 1 game, 1 goal conceded

Total - 33 games, 31 goals conceded, 16 clean sheets

Liverpool will make another attempt to sign Roma goalkeeper Alisson Becker. (Chris Bascombe - Telegraph)

有閪用咩，人地又唔會減價

Lovren: "He had a difficult start last season, so I believe in him. Don't make massive stories about that. Of course it's big because it's a final, but everyone makes mistakes."

Robertson: "He will hold his hands up. He has been incredible since he go the No 1 jersey. He is young and he will learn from it. He will be a top, top keeper."

Robertson: "We went around him. We all gave him a hug and tried to lift him. I don’t think anyone thought that was going to happen."

難聽d 講句， d 隊友都係做公關手段支持佢咋

唔通真係開口屌佢咩

希望佢自己知咩事 自己走啦 係另一行業發展可能仲好

有d 人天生唔岩踢波就係唔岩， 唔岩做keeper 就係唔岩 冇得改變架la 呢d 野

我原諒到
好想比多下季頭幾場佢睇下暑假有冇改變
但睇黎應該冇機會了

卡路爾都有份去

hi

要有返d類似日劇/日本漫畫果種經典高人/教練鼓勵返卡仔，鼓勵佢唔甘心就要努力10倍100倍再戰球場嘅老土劇情，佢先有可能走出個陰影兼成功，可惜現實唔會係咁⋯

下意識反應同突發性即時反應／行為
永遠都係比說話來得真實

mane vvd有安慰佢

估唔到係成條防線 係8m既jelly最穩陣
最尾jelly lock個球單刀真係

相比之下k1真係食屎

對佢已經失去咗信心⋯⋯

希望佢振作到 同自己解約走吧啦

一黎成team 人好難再相信呢個keeper 係場上都未必發揮所有 成日提心吊膽 影響成隊士氣

卡唔止一次了 英超有幾場本身嬴緊 之後因為佢被人反cup 同追和

咁佢係咪仲適合做keeper 我有保留了

又想loop多次咩
大賽爆炸最恐怖係平時睇唔出，關鍵時間先黎料
靚仔真係大撚哂咩

利物浦對上一個穩健的門將，已經要數到1967至1981年把關的老門神基文斯。

2005年，利物浦拿到歐聯冠軍，杜迪克應記一功。 Getty圖片

基文斯
效力年份：1967-1981
簡介：基文斯被譽為利物浦史上最偉大的門將，穩定、可靠，封阻射門有一手，而且擅長接傳中球及指揮防線。基文斯一生為紅軍上陣665場，曾經幫助紅軍拿到5次英冠聯賽冠軍，最厲害的一季是1978/79季度封王，全季42場比賽只失16球。

基文斯是紅軍史上最偉大的門將。 Getty圖片

高巴拿
效力年份：1981-1994
簡介：小丑高巴拿來自津巴布韋，一位娛樂性豐富的門將，身體柔軟度如同橡膠一樣，令到他經常可以作出神奇撲救，禁區內把關也甚少失手，幫助利物浦6奪聯賽冠軍(最後一次是1989/90季度)。這位神經刀門將試過在比賽中途走到角落位置找球迷吹水，表現令人摸不著頭腦。

高巴拿被球迷評為小丑，一舉一動極富娛樂性。 Getty圖片

大衛占士
效力年份：1992-1999
簡介：曾經為英格蘭代表隊上陣51次，足以證明占士的能力受到認可。不過占士表現時好時壞，好起來滴水不漏，差起來經常牛油手，特別是接傳中球不時甩手導致險象橫生。此外，占士也非常貪玩，除了常和列納、麥馬拿文及科拿參加派對之外，又花很多時間打機影響作息。

占士的神經刀作風令球迷膽戰心驚。 Getty圖片

韋斯達韋特
效力年份：1999-2001
簡介：效力紅軍的時期有過短暫的蜜月期，幫助球隊嬴過聯賽盃、足總盃、歐洲足協盃、慈善盾及歐洲超級盃等，他大腳開出的龍門球甚至可以踢到對方禁區，可見他腳力驚人。但後期因為表現下滑，慘被賣去西班牙球隊皇家蘇斯達。

韋斯達韋特是短暫效力紅軍的過客。 Getty圖片

杜迪克
效力年份：2001-2007
簡介：2005年幫助紅軍後上擊敗AC米蘭贏得歐聯冠軍，杜迪克在守12碼時跳扭腰舞嚇窒對手，已經成為紅軍球迷的集體回憶。杜迪克的把關能力不俗，但也試過有低級失誤，包括2002/03球季接應隊友頭槌回傳「屙蛋」，被曼聯前鋒科蘭劫走皮球射入。

杜迪克在05歐聯決賽如有神助，包括救出12碼。 Getty圖片

連拿
效力年份：2005-2014
簡介：連拿在把關首50場只失29球，甚至可以和老門將基文斯首50場失32球的紀錄相比。這位西班牙門將試過贏得金手套獎，全季保持20場不失球，2006年足總盃決賽對韋斯咸的時候，他更加試過救出3球12碼。不過，球迷可能更加記得他的錯失，在一場英超聯賽中皮球省中跌入場內的沙灘波再入網，球證判決入球有效。另有一次是撲出皮球後，轉身再把波拍出來之時撞中對方的頭入網。

連拿表現不俗，但亦有蝦碌時候。 Getty圖片

連拿經典一幕，沙灘波折射變入波事件。 Getty圖片

米洛列特
效力年份：2013-至今
簡介：由新特蘭簽入來的比利時國家隊2號門將，但應付高空波及傳中球時總會忽然犯上低級錯誤，是不堪大用的門將。每次米洛列特表現不振之時，高普就會雪藏他一段時間，然後他復出之後就會回復正常，是典型神經刀。

米洛列特表現令人難以信服。 Getty圖片

卡利奧斯
效力年份：2016-至今
簡介：由緬恩斯轉投紅軍，原意想取代米洛列特，豈料這位年輕門將和米洛列特都是不時犯錯的門將。卡利奧斯有時對於遠射及罰球的判斷有錯漏，即使接到皮球也可能牛油手甩入。今次歐聯決賽兩次大錯，更是紅軍門將多年來罕見的致命傷。

卡利奧斯首個錯誤，心急擲出皮球被賓斯馬截走射入。 AP圖片

卡利奧斯第2個錯誤，接甩巴利射門輸至1：3。 AP圖片

卡利奧斯在歐聯決賽失誤，前途凍過水

邊個手足搭紅色地鐵線 著綠色衫Karius?

利未出過門神 成日得個勁前鋒 入幾多失幾多

個終極FF區好柒

原來Roma早兩年用7.5m買Alisson
猁就用5m買model

開始明點解咁多人反賤種 同埋理解巴點解咁鍾意插水
唔插水應該會比賤種收山

出面啲po啲賤種惡到

其實就算沙拿世界杯唔出得,埃及應該都會帶埋佢去

死開啦賤種

完全封鎖算啦，e d多家性奴都算
人地疤狗仆街，就要自己都暴力埋一份係咩道理

唔怪得連續幾個留言睇唔到
原來block咗

識個利迷同時係賤種

下個post名叫救救卡列斯算啦

一單還一單
都唔可以咁樣justify佢慣性咁插架
淨係對鍠插is ok

完全封鎖630,耳根清靜

仲未䆁懷到
下季卡膠一定最好唔好喺度，
咁災難性嘅演出之後仍然有正選打絕對講唔通
對其他人都唔fair
一係借一係賣
但話雖如此，有無其他隊見到佢咁樣之後仲會想用佢

垃圾topic

咪回隻雜種狗630兼完全封鎖啦各位手足
啲引戰咁低級屌柒佢都廢事啦

果晚睇完場波好嬲同無奈
而家睇到d球員post
特別軒隊 懦同OX
真係喊

最慘係平時爆開既老虎lomo今場全部紅箭嘴
其他人都差不多發揮本身最高水準

番工日...原來番工會仲更加灰..
坐車全程完全唔想玩電話, 因為好怕見到關於場波既所有野..
個心仲係那住那住..
可唔可以簽一個人顯示F$G既決心.. 唔知咁既情況仲要last幾多日... :(

Hala Madrid

除左綿龍同龍其他都踢得好好，超水準架

零七年輸左之後, 從來無諗過要再等咁耐先可以到決賽
今場輸左之後, 再望下依家個球壇, 真係唔知幾時再可以入到...

屌喇星reddit見到有人po話應該要搵龍門教練問責
條友俾人圍屌

開始明點解咁多人反猁 同埋理解英超其他隊點解咁鍾意抽猁水
輸波成班怨婦咁 唔做怨婦應該會比0存在感

過多廿年應該得

有無咁撚sad呀屌

成日自己FF人地解約/走佬

哭song都唔得 痴線

個大腦返嚟未

有冇人post返r26 追返後防剷波抽埋筋, v4 l6 剷波gif
比班迷卡既人清醒下

你又係妹黎😳

條後防我諗真係冇野可以挑tick

都唔知依度咩事
開波之前個撚個哭喪定又得 反而有信心 有少少希望既留言就比人屌到變地底泥

真係輸左啦 唔開心啦 又要比人屌有咩咁唔開心 有咩咁灰 講多兩句又變怨婦
屌 做利迷係咪要做到你地咁先得

曾經覺得成個波台都痴撚線 係依個post D人先叫正常少少
依家見到堆人D留言真係唔知仲可以去邊度討論

其實個大腦仲會唔會返黎

做咗16郎就話可以「耶﹗聽日一定會更開心㗎啫係咪呀哈呣太郎」
輸決賽都唔俾哭喪，痴線

0瑕疵
連呀奴依個細路都無怯場
所以唔好再幫k1解釋

ching冷靜啲
睇唔到有邊度話唔俾唔開心喎
雖則都同意波台兼其他台都冇乜正常po可以睇

個啲點睇都唔似利狗啦

拉莫斯全家，有J嘅死，無J嘅俾狗姦
佩亞達都係抵撚死，因為佢係拉狗個好fd子

輸決賽唔緊要，三球大聖倒掛，俾C朗壓爆頂入，俾馬些路cut in 爆入，咁樣衰我都接受到
就算老虎頂漏，TAA甩位，老母隱形而輸波，我都接受到，咁樣就算輸5:0我都釋懷到
咁係前面打到55波，個個超水準，之後咁樣輸.....我真係好傷心

快快手簽個人洗走D衰氣啦...
過幾日Can又話出走 又少咁個人

網上哭喪都唔俾，係咪要逼到人返返下工係到喊？

走喇
關佩亞達乜撚事

你話好似上年祖記咁輸都無咁hurt
確實技不如人
而家真係仲未平復到

希望話我地怨婦果班平時現實生活帶綠帽冇錢冇用都唔好周圍怨

丁下新援先啦

咁對唔住囉
我都唔想架
好對唔住ching比你講完之後我應該會唔開心幾個月

痴線 咁樣拉埋黎講
就係最撚憎呢D辣殺球迷

一開始仲以為係利迷果個

Andre Ayew

呢個符合哂profile

係，可唔可以開個新

佢地看來想執羅伯神第2

要嘅 幾個月太少
比ching話完好唔開心 要搵社工了

一本曼利

剩係睇到球皇片有球單刀炒飛機
我就知最終應該係摩仔第二

聽到依句之後簡直摧毁左小弟自尊
對唔住630ching!

由email都冇到依家搭親飛機都用airpod

其實老虎心理質素好好
俾人屌咁多次都可以keep住咁自信

唔怪得真係之前halftime team talk....

Ching真人應該好搞笑

唔好理果班忽然球迷啦
真係肉緊隊波 喺度講下感受有咩問題
同班非利fd講都無共鳴
亦無心情ig出post呃like
唔通同個樹窿講咩

簽griezmann 就唔反fsg
降班料不了

獌狗真係好得意

真 出面班撚樣睇波係想睇人仆街搵水抽而遠多於想睇場好波

一睇就知平時冇咩點睇波
歐聯決賽先開黎睇下果班撚樣

有人同你傾咩

有冇咩轉會新聞睇下 已經唔想理場決賽so9sad

簽griezmann

唔知點解我都係唔信FSG暑假唔會課好多落轉會市場

今季有跟開利啲野兼有正常智力
都應該可以得出「高普唔可能唧到個plan b出黎」呢個結論

希望獌狗成隊空難死之後都搵到佢地嘅plan b

真..
到依一刻都無乜心機去開ig/fb post任何野..
班frd又大部份獌, 係理性獌鄧我唔抵 但係我理解佢地某程度上都因為有利陪食雞胸而開心

老套D都想講.. 共勉之

除左caulker打前鋒......

唔係話要簽一級球星
但至少簽啲幫到下隊波既人呀

上面隻獌連場波個bench有咩人都唔𨶙知啦

劣跡斑斑, 唔係認為佢真係有大破大立下話

定係上年Keita 嘅合約計埋今年呀...

唔洗空難死 叫佢地幾年net spend 20m都夠

仲大獲，最強之人已買

買番部遊艇好過

送球員一人一部遊艇
好過去買新人啦

只要高佬喺度
確信下一次唔使等11年咁耐

前場咩位都打得呀
上年2億仲未駛
release clause 先1億

我情願1億2買曬fekir同羅馬門將

係都唔係利買啦

本身話簽四個人 我諗至少要分四個轉會黎簽

起碼我想像唔到ayew可以幫到爭冠

keita個transfer一定會再計落今年度唔洗問
上年三大target, vvd salah keita全部買到
今年一開始就買到keita

啱呀，我真係當呢度係樹窿，志在圍吓爐，不過個窿有時有回應咁解

我寧願搏皮耶

呢個真係.....
但係好撚似FSG作風
基沙文本身巴塞都吼緊
仲有49000,邊有可能爭得到

Btw, 好似話下體會想買Vardy?

快撚啲推埋呢個post, 個名好..

一個基達雙計，fsg又贏

Vardy好撚堅

終極ff真係以為去左獌區

屌

好過同班唔識波嘅fd傾

快撚啲推走個Post

你地唔好再咁天真

呢個社會就係唔俾你地君子之爭

無恥嘅人先會上到位

好似無咗叫春呢個習慣,

仲係好撚sad 釋懷唔到

有排都未推爆
不如索性開過個啦

agger

今日冇咁喜歡她

豬到春都唔叫就知幾傷

J都唔想打

真
同埋咪俾佢拎1001

等阿正出gif

20m買華dee返黎踢兩年

如果開新
下個唔係2

冇左個衝動 好似俾女飛咁

D 女利迷FD都話似失戀咁, 琴日安慰左佢成日

安慰下杰零

最近家族有啲更唔開心嘅野發生咗
所以輸波都冇乜feel
只係想快啲睇到fsg同高普會點搞

有轉會消息未

條友係FB講錯野好似比人圍屌

狗都

獌迷不了

好似講左北京電視機

好喜歡她

Can子放監?

老老實實 是咪沉船

有冇女利迷安慰下我

舊年大農場真係食識到好多

我都想有人安慰

屌,利狗輸完,唔想睇埋Lebron James 嬴

你要女利迷安慰?

平行時空?

根據〈Telegraph〉記者Chris Bascombe、〈衛報〉記者Andy Hunter及〈泰晤士報〉記者Paul Joyce的消息，#利物浦 領隊高普將會嘗試斟介 #羅馬 門將阿利臣（Alisson）。交易成數視乎球員本人的轉會意願，以及當下羅馬的財政壓力。門將卡利奧斯在歐聯決賽的表現，使高普明白需要增強球隊門將的實力。Chris Bascombe的報導強調，若果紅軍未能購進阿利臣，他們不會急於在轉會市場上為其他門將人選大灑金錢，情況猶如去年球隊羅致雲迪克。

跟住即刻抽筋

羅馬一定唔會咁易放
上次水貨已經試過

Liverpool will step their efforts to sign Lyon’s Nabil Fekir in the coming days, hoping to strike a £60 million deal before the World Cup. Klopp also wants an additional number six to directly replace Juventus-bound Emre Can, says @_ChrisBascombe

舊年喺大農場識咗呢條韓妹 跟著一齊搭叮叮

人地仲敢黎咩

真定假呀 扑左幾多次

夏文呢

Fekir ：不了 會比人笑

朋友

希望買唔到阿利臣
支持MODEL成為下一個簡尼

唉屌 塞都出埋局 連續兩日愛隊都死撚哂

成11點啦, 仲未訓醒???

點會唔敢黎 獌狗都有人去啦

去獌有DDG幫你守龍
黎猁有籽或者model幫你守龍

放心一定買唔到

等睇開季: Karius has learned through from mistakes, we will make him No.1 GK again

時間會講

咪又係輸

唔出奇, 下年就成為棒盃功臣

ICC?

唔係butland就得

唔奢求oblak

當又傳joe hart個陣你就會奢求買butland

唔係話馬後炮,加盟之前睇佢D球王片,條撚樣都係接唔實正面黎既波

真心, 用乜鳩祖赫特畢特蘭呢D
我用番卡好過

記得佢唔係第一次撲唔到正面遠射了..

見到話買唔到羅馬果隻就唔會亂追。都有少少放心

堆英撚中下游龍門 好多時打得好

只係因為 隊波踢死守 低位防守 唔洗出擊
一堆米九撞得英撚又殺左一堆高波

個龍只係撲到波就要

根本唔岩利
好像屌卡 佢季尾有幾下 出得叫快(好像打獌)

用ward啦

其實畢仔仲得咩 真係勁既史篤城應該唔會降班掛

淨係知利成日傳佢
踢我地果場都廢廢地

所以butland同joe allen都係降班料

高普要求龍門當清道夫咁踢 對腳又唔可以生蟲
所以卡已經係最合適 英超另一個暫時只係見到艾達臣

法比安斯基其實都穩過karius
好多波又接得實

輸到傻左?

karius最初連波都唔識控

艾達臣單講救波能力 其實好一般

無咩代表作

但其好岩哥迪奧拿果套

艾達臣我個feel係似爆得冇咁勁既屌卡炸

艾達臣係出迎快, 用波好, 腳力夠,
淨係講救波就OK啦

上年季初識左右轉身fake架，自從龍門球派膠，幾次傳波痾尿唔到位之後

條友淆底唔敢再控，結果成日lag機
係1月搶返正選先好dd

傳比沙拿

當還返上次沙拿個筆囉

要法比安斯基不如用返米奴列

最緊要你肯放

比多少少錢買啦 D錢都無用嫁啦
好似買VVD咁, 依D錢係唔慳得嫁..

沉llm

交屁

佢手力可以過半場
大腳快攻去到人地禁區頂
仲要算準

jelly

晏飛路幾時做左大農場

知唔知邊度印平呀

草齊三個有以想不到事情發生哦

點解唔等吓遲少少買到咩人/number冇轉先印

買衫去晏飛路印最平

Jelly 會唔會轉細 o.

又係wo

18

邊度黎

其實職業龍門用手掉過半場好似係基本野

羅馬等錢使

一係直接買馬體會龍門教練

三代神龍

迪基亞
古爾圖斯
奧比歴

vvd黎連屌雲都好左

基本野唔覺人人得囉

唔係好遠

摩轉3號

真

呢加d利子 竟然要問晏飛路係邊

屌卡 求下你走吧啦

你班猁為左趕人走出到呢招

佢同屌米兩兄弟一齊走啦

下年ward + bogdan

卡應該走啦 佢都冇面留啦 係驚佢有心理陰影姐 可能要轉打前鋒

真係想像唔到K1個心理陰影今次會有幾大
自己柒搞到球隊輸唔係第一次,前排都總算企得返起身
今次仲要輸一場有今生都唔知有冇來世既決賽

真...清走佢兩個啦 ward 上位

霞飛路76號我就識
晏飛路咩黎

轉行做model

keeper or 足球真係唔岩佢發展了

今季嫁wo

fifa 試過其實ok 傳波準

廢龍宣布左離隊未

天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨 .......然後知生於憂患而死於安樂也。

過到呢關, 第日必有一番作為

屌米屌摩屌卡 三兄弟

邊有咁快 佢自己疑似想留低

FSG:前面唔買人啦 等高普將佢轉型

想計劃再去一次晏飛路睇波

訓醒未呀 成日話過到依關就有作為...大佬呀 你睇佢手法都有問題啦 改唔到架呢d 野

想龍門教練走先

Agger

佢都無地方去到

放心, 下年繼續用佢

拿玻利話support佢

你訓醒未
得你係咁FF佢會離隊

多數幾時會知道轉唔轉新number
係咪要等開季

經比清你燈一燈. 佢聽日可能發POST同大家講我退役

某程度同保丹一樣

連有無人想買都成問題

屌米起碼間中會聽到有人有興趣

唔係九龍塘

又燈

一齊躝啦帶埋米廢龍

如果真係賣,MAINZ會唔會買返

其實我仲好記得佢第一場救左史篤城球12碼

果陣艾加仲話差佢一餐飯 好記得果球係AGGER犯規

借去中下游好過

即deal

當年既Make us dream.. 好似就係o個年...

比我係屌卡就日日加操
博其他人買啦

係 渣士果場之後仲話we feel it’s a different season
類似既野

果時so7停賽

果下佢熱血到隊友仲讚緊佢果陣,佢即刻叫人睇住,人地開緊角球

第一季正正常常 仲賺緊平價買到個好龍

艾加最尾一季

專業 心理質素好
其實高普遲遲唔換人係咪有諗過學v92加時換米子
高普見k1派完膠嚮場邊都心灰意冷

出面周圍都格劍

C朗offside果球

就算球證吹左
klopp 都係咁鬧醒班人

但之後幾球失波
klopp都呆撚晒

個人根本無heart
你估佢係r26c21咩
無正選已經喊

係頭幾場正正常常
之後就開始黎料
D手搥 高空波

唔知點解
我覺得以廢中性格會留用Karius
搏佢真係會come back stronger
其實呢一刻叫春同屌卡除左發洩下已經冇意義
阿利臣又唔似會買到
如果好似上面有ching講
連法比安斯基之流都執住先
我寧願俾個希望自己
希望屌卡經過呢片地獄
一個暑假既洗禮
真係會come back stronger
希望各位ching真係做到YNWA

屌米心理質素好
次次派完膠
隻眼已經斯斯縮縮

冇正選喊就無HEART?
br話同軒講要賣佢軒夠喊
咁軒又冇heart?

仲係好唔開心 >_<

表情撚

緊係啦，唔係以為 fsg 會一次過買兩個龍門啊嘛

mane即該入返球先激動返

^_^

交屁成季最有heart係下半季對曼城果三場同歐聯決賽

無左salah即該1個人carry前場

真。大賽球員

上場歐聯仲齊齊笑鳩佢
今場全部高質射門

打返右邊世界級 立即變返2016文尼

因為知領先咁多球先鳩下鳩下

NO 交屁NO PARTY

入交屁我信

廢龍躝

佢左腳唔算好熟,
但次次都係左腳先出到勁射

其實沙律踢中間得唔得，一百分打左，交屁打右
費奴打中場

講真個晚我都好激動咁話要送屌卡去漢堡俾人9:2
嬲係人之常情
但叫人死全家呢d真係痴撚線

綿龍唔係假9
水貨就做到咁多空位
好多時綿龍拉後引人，2邊先上到
張仔就中場啦
所以先話3位好難取替

寄恐嚇信都on9

上次寄俾老虎已經柒勻全世界啦

使乜買龍
用返米勞列咪得

真 而家係要有個後備 唔會好似la子做替工咁

係

係都寄比西班牙果件

寄比自己人

捧左利咁多年
真係得一個球員我講唔出you’ll never walk alone
個件係迪奧夫

明宿.....

無限輪迴

仲係好sad

diouf擺明憎利都算

明宿仲要成日痴埋黎
利記又搵佢做野真係on99

明宿只係無腰骨
但對利始終有汗馬功勞

我仲好傷心，無心情做野

有邊日會有

你係杰0

同埋綿龍作用係拉空多過真係造波,
如果對手係泊大巴果種, 堅持唔出黎標你,
死都唔出黎的話你係點都拉唔到 (e.g.獌)
希望如果真係費基亞再加埋基達既推進可以改善到依點

卡個ig post已過90萬like 其他人都係1x萬

人各有志
唔講呢樣野了

YMCA

佢目標達到啦，可以躝得

+1

比D支持佢得唔得

唔好躝躝聲, 不過都好走喇

嚮the main event 名留青史啦

NabyKeita
辛苦哂公海1打10

只可以講卡個球風唔適合衝撞激烈既英超
回德國搵住好人家無咁大壓力

佢搵sean tse搭路黎香港算啦

至少可以比我現場屌下佢

想問agger係咪近年利記lin最pink嘅球員？😳

痴撚線
高普唱下歌都比人bin
k1嚮全世界球會最高殊榮既決賽派on9膠鍠真係full of fucking luck

我都有出下屌左2句

但真係太多人

班賤種 kairus出錯 球迷屌下

拉埋ynwa來講

如果下季重係model正選 重要冇石內卜 真係嬲爆

洗撚利公海班傻西咩，為抽而抽
你做咩都有位入你架啦

最近好迷老虎 下年想印佢

同班非利迷同事/frd吹水
當然俾人係咁廢龍抽水就一定
但至少個個都認為拉膠係特登出術而唔係沙拿錯在先
真係得連登出面班友係咁戇鳩

好想見到Harry Wilson

連登多小學雞就不嬲
現實有幾失敗先會網上周圍挑人機刷成功感
班傻閪肯定mon 緊post 睇下搵邊個屌下好

佢係打第2後備 應有機會留

周圍見到好多無論利撚定非利屌高普眼光差/死攬model/唔買龍，所以抵輸，但根本問題係fsg撚會俾咁多錢高普買咁多人咩，買得前場都唔夠錢買新龍 ，如果當初揀all in 買龍唔買前場又可能變攻力唔夠又俾人屌，所以高普做到咁嘅成績真係算係咁啦

當初好似只係諗住用model激活籽

其實啲記者報過好幾次利覺得 Alisson 70m 貴，而羅馬好地地點解要平賣，大家都係可以死心

卡仔太柒了，就算佢下季開季點好，硬係會形住會有一場關鍵賽事再爆，情況同米努列一樣

如果買到新龍，靚卡會唔會讓返件1號出黎

人都走左啦

仲要踢出人出局 點會平

22號會唔會走埋？

依個真係要走

叫佢暖櫈仔

其實好似冇乜巴打印米拿

反而果晚睇波，見到啲絲打著米拿

買唔到Fekir 加 一中場 一後防 一有名龍門

反利

米本身都唔穩定又嗌咗走就送佢走啦
ward成季冇打過預計唔會構成威脅
卡而家冇競爭對手真係爽到

唔想K1因為咁而走，想佢打返起證明自己

model 第一季頭幾場柒到飛起
最記得打西咸個罰球企位柒到阿婆都射得入
比米搶左個位之後坐係後備度喊
同屌摩一樣
冇撚得救

反硬

你幾時走

年鳩年利子都咁講啦

Keita 呢家點？

咪撚玩
第一球已經證明左有幾on9
第三球證明基本功幾有問題
順手比多啲機會屌摩啦

揀緊波衫number 啦

條女比帽你戴你係咪都會原諒佢 繼續一齊落去證明佢既忠心？

後備翼 中堅 龍門 fekir
目標

最緊吹dollarumma 好似好近

第一球係on9
第三球唔關基本功事
係判斷力出問題
加上俾第一球影響得太緊要
心理質素唔夠強韌

決賽L6 世界三大中堅 不了

後備囉 正選真係要過件

好似AC迷都小爆佢

至少落地果下我睇極都唔明點解佢要反方向責番落沙拿到

到呢刻仲撐K1係咩諗法

馬迪比&高美斯復出=兩個中堅加盟
仲有卡拉雲續約

精台巴打

落地果下
睇到佢腋下仲係比緊力夾落去

尋日返工已經比皇狗 阿狗 抽乾

25格岩踢利

龍門位如果高普話左要艾利臣就死追啦
唔好要d咩plan b畢蘭特法比安dollar隆馬
上季死追vvd都睇到高普有眼光

皇馬都算
阿狗

唔好癲啦
下季真係唔想再見佢

阿狗都敢抽

老細黎屌

亂拎比喻
球員一定會有犯錯時候
即係你條女一定會比帽你戴? 只係睇下幾時發生?

無計，面皮夠厚

黎左2年
7己經唔知第1次
機會比晒啦

wilson 仔跑得快唔快

撐佢唔等於支持佢繼續打正選
呢一刻佢係需要隊友同fans撐

唔係呀，感覺佢呢半季都有進步，唔想佢1，2個大錯就打沉返。當然有得換龍就緊係最好啦

我舊腦細都係阿狗
成日串佢咁遲番工係咪睇妓輸波

今個夏天一定唔會賣走
下年實有機會見到佢
點都要支持佢

不過我老細

跟住阿狗一樣無撚左道火

走都係米走先

Dollar隆馬真係不了
黎到既話始終一日會好似係ac依家咁

all in奧比力啦

億5

唔係架, 有人以為佢會解約自己走

續左?

有無人覺得高普同球迷打成一片好正

家陣FSG唔課金比唔比得上當年肥賓拆牆修路

又係賣人換人

高普無做好功課，拉狗上屆差d廢埋艾維斯

Mirror的shortlist

Liverpool will step up their search for a new keeper after Loris Karius’ Champions League final meltdown.

The Reds keeper was left shattered by the two errors which led to Madrid goals in the 3-1 defeat.

Kop bosses planned to bring in a new keeper before Karius’ horror night, but now that search will intensify with Roma No.1 Alisson and Jan Oblak of Atletico Madrid two of the most prominent names on their shortlist.

Both will be tough to prise out of their clubs. Cologne keeper Timo Horn would be a strong alternative, but declined an offer from Klopp when he first arrived at Anfield, and after signing a new contract recently it may again be difficult to persuade him to leave his home country.

There has also been Reds interest in the Southampton goalkeeper Alex McCarthy, but the relationship between the two clubs has not been healthy for some time.

阿狗有撚資格咩

可惜腦細係F$G

唔好以為FSG做到每年唔負數就覺得好勁，其實係高普用有限錢同人坦出黎，賣一星換一星都叫好

呢招真係好狗
明明係犯規，扮到好似係失平衡咁

艾維斯繞人手先

個名單愈排愈衰，最後去到 McCarthy

100%吻合

Mia Khalifa 係利迷

我咁講係覺得Karius犯既錯同條女派帽一定不可原諒

已釋懷
真心希望K1今次失誤之後重新振作，好似今年下半季咁，用行動說服大家支持佢成為1號門將

24歳，仲有機會進步落去，希望揾到有經驗門將做2號幫下佢

難度極高
alisson
oblak

難度很高
修頓Mccartgy

好像比較易
timo horn

你洗唔洗貢串呀

1號龍門不了

出面有無人講呢張圖

舔一下 飢渴的味蕾
跳一下 期盼的腳尖
恨一種 無止盡的和諧

等一個 復活的瞬間
喝一滴 甜美的眼淚
唱一首 透明搖滾樂
創一個 顛峰的瘋顛

Timo Horn 講咗會同球隊一齊降班，唔使諗了

Timo Horn都係麻麻

pope la diu

快張開你的嘴 利記～利記～
再不管你是誰 利記～利記
人生都太短暫
別想 別怕 別後退
現在 就是 永遠

整定個轉會清單遲下清算 FSG 先

翼鋒：Pulisic > Jordan Ayew？
攻中：Fekir > ?
防中：Jorginho >？
後防：Lasacelles / Tarkxxxxxx > ？
龍門：Alisson / Dorunxxxxxx > ？

艾維斯又伸隻手比拉膠拉
艾維斯抵撚死啦

米奴列：「這樣的結果絕對是難以想像，對卡里奧斯亦是十分可惜，賽後的我曾安慰他，畢竟我也曾經犯下同樣的錯誤，但那時那刻，任何的安慰其實也起不了作用。」

「利物浦躋身歐聯決賽的每一步，卡里奧斯亦有份參與其中，我們不是無緣無故現身基輔的。如果是我上陣，失誤就可以避免？現在說甚麼都是馬後炮，但足球就是這樣，任何的守門員都有機會犯錯。」

米仔 如果是你上陣
會唔會連基輔都去唔到

後防仲要再 downgrade 就仆街啦

FSG 話咁不買了

屌你老母拉莫斯

Heaton pope butland

前疤狗 小心又俾班蝗笠分類帽

Neves maddison

買遊艇好過

Liverpool ,Liverpool

對羅馬應該唔止4:2

翼鋒：Origi 回歸
攻中，防中：Keita + 古積回歸
後防：二世祖回歸
龍門：K1重生，Ward上位

轉會窗完

嘩

利迷每日動作

-叫春
-搵戰犯
-屌FSG
-FF轉會

你班利隊決賽日又唔著波衫出街
而家輸咗波先嚟著波衫出街
頭先落一落街見到3件波衫

利申著咗件利T-shirt

Li~~花pool Li~花pool

0net spend

歐聯完左 仲唔快快搞轉會

唔使賣人啊？

你決賽日係咪無出街阿

轉會窗同歐聯一齊完

我都慣左輸波先著.. 同比賽日著..

冇人嚟 不了

我決賽日返工，但我個到人流都多
反而係見到最聯波衫多過皇利

史獨，out
馬高域，out
遊艇，in

成個尖沙咀都係利咁制

皇狗fans 都話 利迷10打1 咁制

嘩屌 on9 好撚仆街 做慣做熟

又要講番音樂比利

佢唔係呢個意思呀on9仔
同埋撇除派膠
我唔覺得卡勁過米

冇盃捧我話知佢同球迷做愛

正選

綿龍
Mane ox 沙拿
基達 newCDM
Jelly vvd lofu Lok
NewGK

Sup: ward hendo 副米 la子 newCB Newfw 佳尼

咁樣勾住有得賴對方有份拉

軒隊應該唔會係sub la

除非賣佢, 佢在陣9成正選

你見爸b 出佢出幾少就知

皇迷朋友表示，拉莫斯一向狗
沙拿根本係自動申請離場

無摩仔

零分重作

副米 》 軒

功能上 副米可閘 可中場

軒只有長傳 控節奏

已經冇寫lomo ,你地唔好得一想二

La子 打唔起 認真有價好賣

轉型啦

賣la子 買多隻快翼係最好

睇下爸b捨唔捨得

講真 拉莫狗茅就緊 但呢下唔似有心要令沙拿出場既

Salah比拉狗整傷係咪唔諗蝗狗？

Daniel Sturridge will return from his loan but he's not the answer and will be sold. What to do with Divock Origi is trickier as his potential is clear but he hasn't kicked on as expected during his time at Wolfsburg. (Echo)

Buying another centre-back would be a wise move given Joel Matip's injury issues and the fact that Ragnar Klavan will be 33 later this year. (Echo)

It wouldn't be a surprise if Klopp reappointed Pep Lijnders, who left Liverpool earlier this season for a shot at management but recently parted company with Dutch side NEC Nijmegen. (Echo)

佢似只係想拉跌佢

呀媽係女人呀
重點係好多「中立球迷」話係普通碰撞

去拜代洛賓

中場入球率極低 下季一定要重視

後衛 冇記錯 vvd ，lofu 同馬貼 頭波 差d入 係差運

反而中場我驚keita 瘋狂食牌 ...... 拎紅牌

La咁快比球迷唾棄

我屌你老母

市面上有冇 識開死球 ，入到freekick , 有遠射既中場

我利完全冇呢方面既球員

TAA

有呀 岩岩賣左

G8.... :(

La都30歲了，邊個會買

格流

哎 屌你 唔記得左佢Tim

大把中型球會啦

不過我都唔想佢走

冇冠軍了

啦年紀唔細近年又成日傷
唔賣都要搵替補
如果唔係繼續準備中場唔夠人都得

milner lallana 都預出場時間少啲
真心用得落得 ox lomo henderson keita

係 ， 所以賣走都唔出奇

反軒黎講 你都算長氣

理佢都廢鳩事

迷can 反軒 不過個人去捧祖記算啦on99

認真啦 ， 米拿 同 la子 出場時間都少

佢地兩個之間揀一個 ，再買個當打 唔係對我地個陣容更好咩

佢自己出腳失平衡想拉埋沙拿同佢一齊跌

係驚La子傷完打唔返起

咁就

佢打得番8-9成 都值得留呀

ox子早排買咩錶

Apple Watch 3

其實就算ox係打得好都係駁腳級
真係想平衡d中場要成條換晒

好用？

la應該打後備

上年大傷開始 變左史獨同類

出親都打少個

決賽 出佢 斷左一邊

其實幾好 ， 做運動一流

唔做運動千其唔好買 冇撚用

自從尋日 啲fb波衫谷勁多人放利波衫
主場中碼衫連字仲要冇剪牌5舊幾水就有交易 諗起幾個星期以黎一衫難求 依家周街都係貨
btw有波衫鋪賣緊1516利主場同白色作客 都係2舊幾水 幾抵屌

係做運動
買比老豆

有價好賣list:
1.史獨
2.力子
3.mkv
4.la子

做運動ok la , Apple Watch check住佢地健唔健康

但記得要 1010 csl smartone 台

利迷自用一流 一戴上去就幫你check 心跳

咪fekir

y牙

邊間波衫鋪, thanks

Anderson Talisca

邊間咁抵

Ox(受傷)

下半季中場爆破再助攻好勁喎
對紐比Salah 對般茅比bobby埋齋 對西布朗比Salah
肯用波 有遠射腳頭 開自由球斬波靚(Vvd debut goal, Klavan game winner) 有打過2翼衛可以幫樂仔補下位 如果傷完冇跌watt可以做正選

諗住係smartoe出一隻, 好似有優惠

Apple Watch 個esim 功能呀

唔洗帶電話出街做運動 ，帶隻錶出街，隻錶就有得打電話聽歌覆msg

冇記錯有隻貴幾百既係電話唔跟身都可以獨立上到網睇到地圖 但如果你長期電話跟身竟咁買藍芽版就得

佢唔𨶙喺香港用

其他國咩台有就唔知啦

中埸
Keita (ox) Henderson milner lomo (lallana )
得返4個

3台都得啦

Oh mane mane

哦眼殘睇錯
以為有舖仲賣今季

我愛文尼 我愛文尼 我愛黎明

ok

15-16 都算係幾靚仔

好過16-17蕃茄蛋同14-15(近10年最核突)......

禾有蕃茄炒蛋 謝隊 未著過m碼有冇人要

文尼好純

btw如果70 Allison
咁不如89 oblak la

差一個lv
如果佢肯黎

[

仲有人撐model既IQ有無60

死全家啦屌你老母

不過輸左唯一好事就係下定決心買龍門

之前我都一路話買龍門你班利狗仲話其他人逼切

個班人呢？送哂老豆老母上山呀？

依家意大利仔都照屌啦

Model? 我祝佢斷腳死全家啊

續左約有新既release clause啦

你死全家我幫手送你全家上山

洗唔洗咁丫
買左好多？

我利歐聯神射手

你試下果個屌米？

你班撚樣會點

扮乜尻

Thanks

[

其他人逼切

收皮啦 係度扮利迷? 見過你係車狗post度啦 扮曬野 屌你

捨得買龍門未呀

邊個位最逼切呀屌你老母

簽人未

你條撚最逼切

一個禁區內拎波太耐送粒波比人
一個禁區內快開送粒波比人

利迷話唔撚洗買龍門啵

我bf

唔怪得唔使叫春

打得半季正選咋 你老母 買人咪買人囉 洗唔撚洗咁咒人呀
你唔出karius 出米 就唔會派膠? 唔會輸?

D事後撚不嬲冇野搵野黎講

//雲迪克：「我們應該為自己感到自豪，所有的英格蘭球隊都希望站在歐聯決賽的舞台，而利物浦的落敗，似乎讓他們感到很高興，但事實上，他們應該妒忌我們才對，畢竟能夠殺入決賽的一隊，是我們紅軍。雖然我們不幸輸了，但是次的經驗可以讓我們變得更好，來季的利物浦肯定變得更加出色。」//

VVD一個人提升哂成條後防個質素

除咗個龍

支持呢位師兄呀 淨係識得係度反 人誰無過呀 屌你老母

依家網上咒人犯法咩屌你老母

你老母同意界我屌 我屌埋你老母都得呀

仲有 派咁既膠用打得半季正選合理化？

仲有利迷支持佢打埋下季？

乜撚野黎

我之後己經話要買龍門

依家明bin尻你屍

死撚左佢啦你，都on99

真心 場波連L6條撚樣都踢得唔錯

特別jelly 想知佢點樣面對對隊友
我係佢死左佢啦

不了 送埋你全家上山先死

後面4個真係踢得好

唔好同個交稅佬嘈啦
佢拎晒D錢黎交稅, 唔夠錢睇醫生呀

Robert仔訓身去救爸利定c朗個球
真係博到進，好易傷
反而卡膠條仆街係度發夢

Jelly 守c7個下

隻德國賤種狗幾時畀車撞死

前晚嗰四個係踢出今季代表作，講真除咗球倒掛金鉤同兩球膠之外，對面有幾多次機會？好多都比條防線瓦解咗

全隊最中意文尼 -///-

我真係好撚嬲

技術性擊倒無野

輸條仆街狗派膠

沙拿傷出之後挺身而出打返右翼位，真男人

我覺得羅伯臣差不多已經係top 10 左閘了

我真係好撚嬲

有無手足印jellly

我們都很想擁有左後衛的球衣

今季表現Top 5都不為過，講真你數到邊九個喺佢之上？

仆街賤種德國狗幾時死

願意用呢到十位利狗換佢一條狗命

D爛口垃圾由佢啦

諗起top5廢

可唔可以唔好開口埋口叫自已隊波D人去死

可以

我係女實飛去英國畀佢屌

Alberto Moreno

快d爆post

摩翼

斷腳ok?

佢季尾打左翼已經撚到walker 打返右翼位的話

唔止球員死, 支持果D都要全家死

不如問佢仆街死未

你個名咩事
邊到黎架啦

用稅單劣鳩果件傻鳩
拍爛檔快手推爆呢個柒名po

龍門唔逼切
都講得出

唔死都獻世

正式登基成為黑世二，下季我地坐擁非洲三天王：埃及法老王、黑世二、小黑（基達）

如果石內卜放假真係因爲同龍門教鍊唔妥

上場真係一巴一巴打落高普度

我怕講top5俾人屌姐

佢勁在控球推進都唔差
速度仲好快

我唔小 好撚大下

意識好好,

相反,望下西班牙過黎嘅摩閘........

黎咗幾季, cost us too much

仲有啲傳中，我諗緊下季件Polo主場印佢定米拿叔

依家真係想問下呢到手足

下季仲買唔買龍門呀

佢救完嗰球有d老抽添
真係搏盡

試下推前一格

我都好撚嬲

一黎個post名咁鳩 好學唔學學死獌狗

二黎做咩踢波都要咒人死 咁撚輸唔起咁鐘意屌人不如捧某隊glory hunter咪得囉

model 要走就一定架啦 唔洗咒人死ge

感覺上勁全盛期enrique 少少添

遲啲會「卡列斯自傳爆曾被基達用生殖器抽打」

睇到好撚感動
個個都上晒力去博
屌佢卡膠可以仲雲游太空
真係女都黎
再盼埋klop d 留言話等佢成長
屌佢老味，睇開利既人一定唔會講呢啲說話

邊到有講同龍門教練唔妥？

高普心裡有數ge 我諗 唔撚會仲比機會佢咁on9啦

我淨係同文尼咁玩 sorry
唔侵d白人

等佢成長好呀

喺第二度成長喇, 利就唔好等喇

一定啦，Jose Enrique感覺上防守唔係話太勁

想知佢條撚樣點面對對隊友

軒仔係男人就開尻佢老母波

聯賽7當跌少幾分
但歐聯決賽，辛苦左1年，就係等呢個機會，個個都出盡力去博，佢係度發夢？好有理由相信佢一係收左錢

佢職業生涯應該完，我相信冇大球會再比機會佢

返到去似係比懦夫開佢波，事關軒同米拿叔都唔似係開口破口大罵嗰啲人

收錢唔係咁多幻想

根本實力問題講經

sor 我利只係小球會，所以你仲會見到佢

但傻西身位勁撚到
但無jelly咁勤力

完場都冇自己友走過去安慰佢就知班球員都勁嬲

其實又無問題
我都係皇馬球迷 但英超支持利
去到決賽 總有贏同輸
不過無可否認 呢到波台總有一堆痴線佬 睇下咪算 你同佢認真討論都係晒氣

我實打尻佢

軒仔呢d垃圾怕事撚

本來karius果日黑色短袖短褲幾型
可惜偏偏派晒膠

你收皮啦屌你老母

依個係，仲有佢同S7啲配合

唔係馬後炮

第一球佢送比賓施馬個球

我心諗 屌你你急咩呢 你急物撚野
都已經唔係第一次睇到佢趕住送走個波

英超又係有時睇佢好急未睇清楚清況好想快d.

呢樣野係大局觀 心理問題 唔關技術事 點操都冇用 睇live個陣我諗全場睇緊ge冇一個唔係呆撚左 係完撚全唔知發生咩事

傻西係咪退左休

係，傷患太嚴重

離種狗屌你老母

開P啦連拎3年

幻想:
利買$隆馬/allison/Oblak
現實:
利傳Butland

最後等model 走出困境

自爆完

我覺得防守大家差不多
robertson勤力啲傳波好啲

同埋第一球都唔可以賴經驗
就算少踢大賽
你U隊resevre隊咁樣人地面前交地波
教練實鬧死或者自己本身都知道唔應咁做

咪就係你呢d人 理性討論就叫人收皮

下個topic唔好有emoji ok?

我想睇吓FSG猛話放水買人，最終會比幾多

非常低層次ge意識問題

同揸車見到人唔撚煞車有咩分別

完場兩日都唔想入利post
就係驚睇到狗黎狗去
邊個邊個去死

米同摩場場派膠就屌下無妨
今年咁穩 差一場就要又狗又斷腳又死
不如你去捧曼聯啦
成隊都係斷腳狗任你鬧

俾d支持啦
好在卡唔識睇中文見撚到咪盞沉落去

我睇返reddit算起碼人地正面d
知道咩叫自己人 累全隊既壓力已經夠佢反省
唔洗你d所謂fans踩多腳

問題你係雜種狗呀

又皇又利

人同狗點講到野

vvd 1 on 1 真係好好，慢慢封位又唔會騰雞咁

咁應該係點樣呢？而家風頭火勢，好似用咩topic都會比人𨳒

第一球都冇厘頭
大佬呀，你見有敵人係面前仲要拋波過去
拋完比人hi到，仲要由佢慢慢look入去個龍，睇佢個款係博佢唔入/球證吹
如果係有鬥心，點都會死跑過去試下救唔救到
垃圾

支持埋佢打埋下季？

想印jelly了，但下季波杉咁7

其實德國門將 出醜既次數都算多

[url][/url]
J下先啦屌

今季啦

決賽之後決定印

點解7呀，Polo款幾啱出街

英超支持利但皇馬球迷呀
即係睇開足球NBA都可以求奇搵隊捧下呀?

有無教養呀開口埋口雜種狗 輸好大

53m purchase of Keita Inclusive

其實好少人會咁講姐 個別例子

講真嬲佢係一定嬲 話哂佢斷送左成隊努力

不過屌佢老母 話哂佢都之前比人睇到進步

全球比人睇到佢咁樣犯錯佢唔撚慘咩

仲要係自己捧隊波ge球員 點解可以一d同情心都冇 冠軍真係大撚哂? 咁去捧死獌狗啦

放心 我會去fb 唉豬屌7佢老母

英文唔識 我都識少少德文屌7隻德國狗

呢個時勢你呢啲兩邊都捧嘅去返鍠區慶祝算啦
你唔會明純利撚而家嘅感受架喇

你見到Robertson落腳嗰下，眼神係好堅定

用卡唔係唔得 睇下你目標前4定冠
fsg前4就夠嘅咁唔洗換啦 留返個錢買遊艇

下個post 改返係第 5 個post

我想睇佢企返起身

我話英超支持利 你冷靜d la
你屌我係狗 利物浦就可以拎返個冠軍咩
倒不如展望下下季仲好啦

唔關大局觀事，又唔關大賽經驗事，係個人太on9

佢唔係未膠過 呢啲失誤真係米都唔會犯啦
而家唔屌佢可以點 十幾年後第一次歐聯決賽比佢拎尼交學費 都真係幾貴

So?

死返去皇慶祝啦屌你老母

[YMCA] 利物浦球迷格鬥區 1

鬼佬利迷咁支持fsg，駛乜駛錢

無人來利了

就黎可以開新 post